赤柱風光不再 旅遊景點點解無曬遊客？

好耐無去
原來赤柱 變左清泉

赤柱做解放軍基地一流

赤柱好多韓國雞

啲鋪頭賣淘寶貨梗係執啦

正！即刻去赤柱散個步先

一味吸支那客
其他外國遊客都唔黎
呢d 市集支那客跟本唔會去

個主持好7正

無人仲正啦

屌你啦，禮拜六日咪又係咁多人

請介紹

個投資達人d point同中學地理答案有咩分別
都係乜理由都塞入去就當係，高鐵同港珠澳關乜撚事，
同一個point用響山頂貝澳又唔work

赤柱鬼佬先會去

依家全部都支那客

外國客都廢事黎

少d 人仲好， 遲d 放假入去行下先

其實只係想講韓國女遊客想打韓國整容雞快手得滯打漏
叫韓國雞去澳門就大把
141唔知

老蘭幾多韓妹蒲唔知赤柱啲pub多唔多呢
游客就肯定好多
要放心叫韓國雞最好過大海

淨係食支那客，抵撚死啦
以前賺咁多又唔講

冇哂蝗即刻想去

主持乜名？

陰謀論

大地主大業主想收哂d 舖

用途大機會起私住宅加旅遊區購物街 比照利東街玩法

我估無記埋到d 發展商堆 不停幫人做勢

項目包括土瓜環 新田 赤柱

因為東張無廣告利益佢唔會報

呢d 應該無利益 又容易得罪權貴佢都報

制作人應該有佢嘅考慮

成個香港都變劣

一出街人仲迫過東京涉谷

交通系統超負荷

賣既貨都係劣質淘寶

餐廳食材唔新鮮

港燦分唔到姐，唔代表外國人都分唔到

早幾年赤柱市集有檔蘋果商場摺咗，嗰排有傳話個商場會鏟咗佢起酒店，但過咗幾年都冇聲氣，個商場繼續賤價放租都租唔出。
赤柱交通好麻煩，每年打風總有幾日封路封到接近入唔到去嘅地步，嗰度要靠自由行大陸客炒起啲樓同地嘅難度會幾高。

赤柱重點有咩玩先

利澳桑拿

我諗d 行野
有：
靠抄九份？
變文青區？
變酒吧街？
變歐陸風或者希臘風格嘅區？

交通雖然係死症
但開發海路交通應該可行 但佢碼頭唔深剩係得d 船仔 要做客運要靠另覓地起新碼頭

近海嘅海資源未充分利用 可以開發海邊玩樂設施 佢海灘較無特色 同附近深淺水灣比較

另外亦都可以考慮民宿 開發d 另類旅遊設施同路線

呢層自己Google喇

另外定期，甚至每月要搞大型活動

例如紅酒節啤酒節清酒節燒酒節

沙灘音樂節 live band 日韓歌遙祭

小型沙灘運動會 小童三項鐵人賽

去過幾次， 除左飲酒游水之外，真係興趣唔大

唔好搞佢喇 少人咪幾好 香港愈黎愈少地方偷情

香港最後一片淨土

無人最好，咪撚搞赤柱
以前個個星期都要搭一搭車入去坐係啲石度睇下個海

淨土

偷跳拍拖聖地

交通都唔算差啦
啲小巴都算幾密又有幾架巴士
太方便又變蝗集中地架啦
啲鋪頭根本係女人街之流 唔換一換血攪乜都無用

我睇過餐牌咋

赤柱本身做鬼佬生意，氣氛又輕鬆
但依家全部遊客都係自由行大陸人，主要買金買藥，邊會去赤柱買淘寶野
加上交通唔方便，冇地鐵又要轉巴士，本地人都少去啦

有入無出咁

有朋友係到開鋪不知幾好生意。係有人想收地起樓放風做謠。D片晨早去泊梗係無人喇

早兩日去都仲好多人

大陸人唔去上水， 元朗， 屯門， 買藥買金使唔使行咁遠

點會冇呀，上個月去先見到有日本團

龍舟比賽咪多人囉

好賤

唔想比呢d 人得請

自己冇車坐車去到都天黑

至少兩千幾銀
最貴韓國同埋台灣明星級3000幾
跟住鬼妹
跟住大陸同台灣普通級
東南亞再平啲
桑拿比141貴啲女話會玩得有感情啲

聽過另外嗰啲有日本不過通常都係假野

我同女朋友呢幾年就大節都好鐘意去赤柱
貪佢夠靜, 人唔多，主要係放狗 / 外國遊客
而且無咗蚛國人，果度嘅氣氛真係悠閒好多，空氣都清新啲

最尾個炒狗
講到唔食大陸條水就收皮咁
唔通十幾年前個啲都係大陸西咩
最好通街藥房金鋪啦咩屌你老母

正喎, 之前想入大澳行下, 都要人疊人
有時間入去行下先, 一定好舒服

赤柱有間餐廳個牛尾湯飯幾好食

美麗華同英皇

以前係赤柱番工
紅日根本好忙

支那狗去唒邊？

假期都多其實 一車車大巴入去

屌你老母 唔好賣新聞 一陣又一堆人入黎破壞寧靜

只係冇人去買野，琴日去完多人到爆。

求攻略

香港會搞下屆同志運動會 到時赤柱bar可以配合
亦會爭辦第2屆世界沙灘運動會

沙灘音樂節澳門搞緊

對腳

游你老母呀

音樂節我見黃金海岸搞過

好似龍舟都搞得有聲有色

不仿將呢d 經驗用嚟搞多d 同類活動

lm

上星期日入過去好冷清

赤柱其實幾舒服，平時夜晚入去逛下唔錯
最緊要係少人

細細過好鐘意赤柱，但近幾年大多蝗...我都好多年無入過去

唯一樂土

條女1:54個姿勢

赤柱都冇嘢買 大陸人淨係有嘢買先狗衝
你試下話有舊發達屎賣 赤柱肯定淪陷